九龍塘地鐵站遇到痴線佬

話說琴晚放工搭mtr歸家
大約7點45分左右我係九龍塘站落車
搭緊扶手電梯個陣feel到我頭髮有d野
咁我就望一望後面 見到個男人抹左佢個咀一下再回避我既眼神之後就急急腳咁跑走左
個男人戴眼鏡大約30-40歲著淺色恤衫揹背囊
見佢咁既反應覺得奇奇怪怪咁
我就摸下自己頭髮 仆街屌你老母
濕既 成隻手指都係佢d口水
點解我知係口水 因為好大陣口水味
當時真係嬲到痴左線 條仆街又走甩左無得當場屌撚柒鳩佢
所以唯有9秒9問個職員廁所係邊再去清理自己隻手同頭髮
好撚慘 點解我會遇到d咁既痴線佬
我返到屋企洗左勁多次頭
仲係覺得自己好撚污糟
各位出街真係小心d 要留意周圍事物
如果唔係痴線佬下一個目標就係你

V絲打一定好正

補充返 條電梯一上去就見到健康工房同mannings 前d就係連接住有mrs field既東鐵線既隧道

絲打一定好正 洗唔洗我保護

你真係確定係口水？

其實應該要報警
不過都明白當時有幾驚

以為朝早8點幾上車係咁係度屌港鐵果個廢中

報警check cctv喇

同埋你應該袋番少少睇下係咪真係口水

絲打我想幫你洗頭

我都有諗過報 但係人又比佢走甩左 又無其他人見到 口水會乾又無証據
咁樣我係咪可以告佢普通襲擊

肯撚定係 佢企我後面 電梯係往上 佢個咀同我d頭髮個位係岩岩好 重要我擰轉個頭望佢個時佢抹左個咀一下

會唔會係佢含住自己d精?

可能有cctv影到，口水入面亦可能有佢DNA

聽人講口水花會傳染

樓主吞開精
覺得精同口水一樣味

你確定真係口水？

你個名

咁都唔排除有CCTV影到，影到嘅話走咗都捉得返，同埋口水乾咗唔代表抽取唔到樣本去檢驗。但既然你已經放生咗佢，唯有下次醒目啲啦